其實左膠式小組討論都唔係完全冇用

好似今日咁，on99坐喺到唔知做乜，倒不如group埋傾傾要做乜

on9

Why dont go home talk